連囝做得好，整到load唔到圖，淨化吓班咸濕仔啲思想

而家攞正牌討論女人唔洗貼圖

Ching高汁

要撳入去先睇到

連登淨化計劃

好波

話明討論區嘛

無啦啦做乜要貼圖

連囝好波

建議全面取消貼圖功能